金拱門出麥炸雞 白頭上爵出麥樂雞 仲有咩？

今次老麥d炸雞幾有誠意
我食新鮮炸1分鐘既
暴曬汁出黎
好食過kfX eat eat聲
好過垃圾蜂 同 kfc
kfc做專用葡撻店好過
其他師兄 試咗未？

sorry 罷食中資金拱門

仲食麥當勞
拉

kfc D雞越出越垃圾
有時又黑蚊蚊咁

窮L 你就當我是窮L吧

仲有 幾年前, KCF早餐一直無熱香餅

後來又跟M記出熱香餅
KFC叫 班戟

垃圾
拉

前排咪KFC出牛肉飯
吉野家出搪揚雞
一遲早呢3間垃圾會合體
叫麥肯家

乾到食紙皮咁

垃閪圾

窮都大把其他選擇 今時今日仲食金拱門化工廢料真係on9

拉 唔食金拱門 怡和KFC

佢會話大快活30幾好撚貴架